有冇賭盤賭支那幾時同印度開戰

一星期，一個月， 一年， 唔會， 分別幾多賠率

唔會：封盤

咁大鑊

緬甸直頭炮彈爆死雲南邊界d 人

中國都係低調處理

你話中國敢出手先係奇聞

我賭金仔打關島先

又地震唔使救災？